著名bot<無人格=01 (b612星人)>再瘋狂洗版妨礙討論

"無人格=01" (前稱"B612星人") 被我正式投訴洗版兼貼fake news後, 本來有改善. (貼fake news大圖只貼一次)

但最近佢故態復萌, 再不斷係短時間內重覆貼相同fake news大圖洗版, 妨礙其他版友既視線同討論. 我係三日前已經警告佢如果佢再咁做, 我會投訴佢.

結果, 佢今日變本加厲, 係短時間內重覆貼相同fake news大圖三次, 妨礙其他版友既視線同討論.

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

Bot洗版嚴重影響討論質素, 唔少連登仔都有投訴.

"無人格=01 (B612星人)"就係其中一位影響連登討論質素既bot, 我俾佢不斷狙擊洗版, 佢今日仲發展到係短時間內重覆貼相同fake news大圖三次去洗版同妨礙討論! 根本係刻意剝奪我既出post權利!

網軍啦明顯，拖隻5毛出去斬

之前已經有另一連登人因為重覆貼相信內容洗版而被罰， 請求admin繼續罰為重覆貼相信內容洗版既bot. (對唔住， 一篇文分三part貼， 因為一次過貼就“遇到未知問題”貼唔到）:-)

最麻煩係佢果D圖咁撚大, 貼一次就全世界都睇到

而家仲要重覆貼相同大圖三次, 已經唔係表達意見, 而係刻意妨礙其他版友既視線同討論.

似乎admin已有行動, 感謝admin幫忙

亦請求大家唔同意我既意見, 都唔好洗我版 (屌我無問題, 但唔好洗版妨礙討論)

起下佢底 陳雲怨婦狗一隻嚟